[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1105)

SLOW

Slow

基爾針

德乙大波開始

7WP 點睇？

sam road

費倫天拿準備角大

重新出發

紐倫1-0

半大派錢俾我再屌未

一齊上

紐倫

10點有咩心水呀各位

一齊殺

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

8拖1234

杜爾多塞夫針

[url][/url]
痴線勁準個channel

有無人知廢倫踢成點 想買半場主盤

基爾禾開半大啦屌

1變大熱p 係咪個個都跟羅巴

基爾 0-1 布倫斯維克
半0全10叫爆區

12中1?

真飛

屌你老母呀廢撚

Jump

屌你死垃圾費倫

美巴出1就比人屌

卡利護級成功

針又係咁

廢倫又想點呀。。。

費倫=里昂=斯巴達

今日d波痴撚左線

垃圾費倫我屌你老母

咪係

德乙全3.5大 快

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

屌你老母杜伊斯堡炸左

又針啦屌 中撚完斯巴達伏又到廢倫

Nec 6:1 ok?

拉素上力

德乙8串9 半大gogogo

紐倫堡NG 打柒垃圾杜

串左5x1 2.5b

外國馬邊到有直播睇

Jump哂

廢倫cup 啦屌。。。

拖連真係一隊西波

Nec加油 整多兩球

j2

主客其他 派左彩未

費倫之前點撚抄拿玻里 3球 on9

派左600

水晶官有無人同路

廢撚真係死幾多個隊長都唔夠用

費撚你老母好意思讓人一球
主場呀仆街

拉素角細穩到

費撚㩒屌比人入

仲bin

又唔好咁

收左
唔知宇宙收到未

中了

屌你我點撚解會買讓一球上盤

紐倫堡 2-0

拉素入佢啦屌

大家經歷過里昂 大仆街斯巴達 仲敢買-1上盤

外國馬唔撚識入閘?

唔跑退出啦

我已經唔敢再買

冇諗過會咁

紐倫好波

杜塞有無咁廢

廢倫又逼害我屌。。。

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

上邊6隊垃圾唔入波一齊降班呀

21:30 12 基爾 0-1 布倫斯維克
半1全10叫爆區

我休息下先

廢倫有冇cup過人

BIN埋我嗰份thx bro.

事後飛吖嗱
GEL吖嗱
主其他吖嗱
客其他吖嗱
無咁易吖嗱

比斯巴達迫害完又到廢倫

角細1000000%

拖連反cup 派1000 頭10抽1
拖連輸就jump

拉素刷角要入波

lm

費倫jump左 又輸清袋 要停一停

LM

比大波逼害

Lm

3連角 我屌你老母臭閪咩 賤種狗拉素

基爾和買細c 又刷角

Sup

主場之利買左紐倫堡 打完鋪機番黎已經2:0

追番球先啦仆街

Nec 6:1未阿

克羅ng

廢倫其實輸一球已經針得 好意思讓一 係主場球迷面前出醜。。。。

跑咩？

廢撚屌你老母

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

立即入波

1 太易了

快了

拉素刷角做乜阿

跑咩

OLMEDO !!!!

中QQP，三重

羅巴又中

屈機羅巴

俾我派次錢啦屌你老母拖連

第2，3係咩？

終於跟到 屌！！ 回血！

錯次序 得番四連

屌你老母另一場半大左

多謝美巴

基爾獸1-1

德乙 nba 全大 快！

1 2 3

如果3第2就爽了

美神條飛呢？

我四連

中曬 多謝羅巴

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

入波

紐倫堡串廢撚 想死

一就肯定第一
二三就再望下先

費倫反CUP抽1個派100

半8, 10.5s 點頂

有無水晶宮x般尼？

季尾買下盤 中晒

4重FAT FAT

跟羅巴 中晒

羅蛇等你角水唷

克羅托內快D反杯

德乙全大波

拉素

黑黑地今天不了

羅巴中曬 無跟

大熱四重？

四重彩 單式
4 場 8 活頓林地 + 2 擲骰子 +
3 天竺歌謠 + 1 奧美度 $10

岩岩好掉轉

多謝羅巴

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

求下你入

斯巴達果場好深刻 好似超大船 我仲要大注買 成世都記得

下次記得買一蚊複式

不了
買左3000卡利

不了

美巴差小小

Nec加油

幾k

今日燈到仆街 連輸4,5口

克羅托內

Fk

已經避左-1盤

英超大波串

求意假全大波

德乙全大波呀屌你老母

避咩， 買唒下盤就贏錢

意假食屎啦

邊隻跑第二

仆街了今日唔多掂

9場英超會有幾多場角大呢

死開啦粒粒人

有幾多嘎其實買10$ 唔識🐎

屌我唔知點買 無跟到

得番13.5k 點上50k好

有無買紐倫

奈梅亨 567

得反100點上2000

禁準答案 入37K

戒賭啦

般尼可以一戰 但你預佢入最多兩粒

利記半主定全大好

nec頂住

13284

1-3-2，正呀

Yes 3第2

1-3-2-8 冷q

發達了

要和主 和客

如果有五連環 我中哂

你又賭

fatfat

仲記得果陣補多注 針哂

有冇人要哈仔

13 條Q 成42倍

拉素10.5b入得過？

1 3 2 8

ALL IN 曼城了

係唔係呀21分鐘2-2

21:30 20 基爾 2-2 布倫斯維克
半一全10叫爆區

4號隻你無撚用

第一次買
唔識買馬 係咪中咗？

賭返好耐啦大王

多謝羅巴
多謝美巴

fatfat了，3號跑第2

中

有

中 1+2 1+3

基爾on9?

1-3 都11倍

Yes 中曬

收好多

多謝

唔該哂

1-3都收成1100

羅巴thanks

3-2

ON9

你係邊個 chijoe 定who

美神條飛收幾多

你終於買馬收錢 但我

宋智恩

ALLIN左費倫角大 冇錢GUN 馬

一跟就中咁冷 多謝呀

跟左美巴2k又等收錢

唔記得

如果一蚊複式再加一條單式就34
我只揀四隻,又隨時全個賽日四重全jump
多左14小數怕長計

羅巴美巴

羅巴

美巴果串玩唔起$10

呢注唔跟

羅美巴

好憎獌

10蚊派6170

有複式就唔買單式啦

五連環五重彩

Why

飛1.28跟條5串1

今晚又要中出馬會

入球大GUN了

達斯泰特
杜伊斯堡
比勒費爾德
紐倫堡

半大已死

有無心水

廢撚求走盤

廢撚又輸

鏝100分

我用8來拖

Nec入多兩粒

第一次跟馬水
好勁

下次買半和

愛華頓！

仲有無馬水
我跟唔切

唔度波了 跟咗馬先

美神羅神

支持雲加

一蚊中左收得10% 想搏收足100%
我單式中過兩次

馬仔仲未派？

冇波入 針得

哈特斯主場守和過車,鏝

6X22 星期日 37 利物浦 (主) 對 白禮頓 (客)
客 [+2] @ 1.78
星期日 38 紐卡素 (主) 對 車路士 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 39 修咸頓 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1] @ 1.83
星期日 40 史雲斯 (主) 對 史篤城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.71
星期日 44 水晶宮 (主) 對 西布朗 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期日 45 韋斯咸 (主) 對 愛華頓 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.97

[url]跟左6x1 [/url]

好似跟🐎好搵d

利 城 阿 車 熱 半大

10$可以成幾錢銀

GUN

比垃圾 一球都無

輸都要輸係車仔到

德乙賤撚到

利唔得啦 -2

要左車

Nec入波啦

美斯會為熱果1.28 倍而悲哀

馬仔仲唔派

半大針

派咗啦

派咗

當收幾十萬果1.28就幾皮

比利真係贏緊兩球都換走主力
傷左點算

勁到

基爾個場痴撚線

NBA

基爾 4-2 布倫斯維克

頂你個肺半場4-2
分4球比隔離唔好

開左波

熱刺01

一定要Brighton +2啦

熱

李城goal!!!!!!!

會唔會半場主其他

李城

李城GOAL

萊切斯特城

熱刺垃圾到

半大

快撚到

原來全大 希望中

我城好波

上半場李城入多幾粒

費撚cup唔到今晚收皮唔出

美巴又要問馬會攞幾十萬了

今場D馬好似有D難揀

客勝仲有365
一野車李城

點解得咁少既？

打去馬會問啦

因為你一蚊注

1:1

已經好撚多

熱9 1:1

1蚊派617有咩問題

因為你係一蚊注 派彩10蚊單位

21

熱1-1

6170 / 10 *1

唔識賭就唔好賭

10蚊注派6000 1蚊注600

1蚊注都話賠得少

14 20180513_S1_r05_h14.gif (14)小船 8 126 蘇銘倫 尹慕麟

唔關複式事？

仲差2球開到3.5
加油

紐倫堡 2-1 杜斯多夫
屌你咪追到呀

你買1蚊想收幾多

畀我囉

好生面口

雙史456未？

小船 要了
唔怕GEL頭

21:30 36 基爾 4-2 布倫斯維克
半3全10叫爆區

笑撚死 有錢你收仲想點

支持

馬會計錯數..應該派6萬幾..要打過去....

7分鐘半大

神射手

屌你老母閪費撚 上場3-0 炒拿坡已經攪局，你同我講你今日要輸？收皮啦

TRY?

垃圾利半大未

又claim? 直接改名做claim啦 橫掂都差唔多音

拉素入未

熱刺 般尼刷角啦

等馬水

讓淺左 我都係中伏者之一

比垃圾對家RC...快開大

全部同我大波 曼城贏2球 攞100分

[quote]

拉素入未呀

real

雞湯唔入俾人入啦

唉 屌

車曼都比人吊打緊

想問下美巴喺邊度出馬仔心水

全部同我開大

是但啦入波就得

以後唔買德乙

隨緣啦

條低能仔好意思R水

拉素角細穩

Nec再唔入出局啦屌

鏝定獌

完全封鎖好野

廢倫肯反cup 未啊dklm

刷角啦李城 般尼

拖連奴大波波

全部最少響16次先得

講緊你啊
你個野壞左啊
今日先屌完

拉素上

仲比人屌緊

小船開出

屌
另一場又半大

拉素肯入未

拉素啪啪啪

456佢啦拉狗

你老板場場十鳩幾腳夾埋差唔多40腳一球都入唔到

奈梅亨 停哂既喂 繼續入啦

買咗廢撚既慳番談氣啦 有晒歷史你睇

r5 1號冷p好唔好

21:30 42 基爾 4-2 布倫斯維克
半場比多1-2角啦

nec頂埋佢

史1:0

史史同韋斯快入456

15

雞湯1-0

你真係唔好彩了
我今日未撚贏過

英超最後一場都咁少入波

全世界快入波

繼續入呀

德乙係咪未開波阿屌你老母

左膠

紐倫堡8.5有冇同路

升班

屌，護級先啱

唉屌

等我帶領你嬴

做咩唔截埋已接納，一陣又俾人jer你

拉素隊垃圾識入未

大波啦屌

你話你自己？

熱1:2李

Cash out 完即輸

1-2李城

same here

李城大已開

扑落黎呀 拖Lin奴 可唔可以Cap

爭1球3.5大

拉

我城又贏

拉拉拉拉拉拉拉素

李城會唔會和其他

大

李城21 勁撚到

般尼 水瞐宮 費倫 上呀

水晶 廢撚

好彩你有我幫你粒粒熱狗大波

李城半場 入多粒

拖同費撚 唔入比人入啦 屌

費倫快cup啦屌你

1上

屌你拉素

跟住美神條過關 飛起車仔呢隻烏龜

快手入啦

你老味安曼真係HEA踢架喎

屌你老尾nec入波未

慢慢 仲未跑

話左叻仔波黎

all in 8 win

他水晶快入

今場跟

冇留意原來六關全部有即場
專心睇緊馬

車仔其他隊快入波啦

荷乙多數幾耐派彩？

雙史快入

真係好垃圾
冇喇

肯入波未

李城買你個時唔見你咁撚勁

1個鐘左右

agree

拉素好沒

屌拉素

昨天拜 PSG 今天有熱狗

廢撚做野未

有冇人知仲邊隊英超係有野爭緊架

李城勁撚到

斷拉素啊,我屌柒條垃圾隊

買撚左拉素ng

車利 前4

曼城爆分

W?

入未

最城--->100 分
車/利 歐連

利同車爭前四

不過利 和都夠

愛華雙史快大 最後一輪

賤種拉素輸波 角細要輸啦 唉 屌你老母賤種狗拉素

拉素食屎狗

鏝要100分同時唔該大炒修仔

車

bye車

可以

卡數goal

垃圾車

阿狗 2018首次客場有分

會唔會唔跑
全部走盤

降班係咪已經定哂
好似冇野好買咁

紐糕

拜勁在7，8成控率比人入4球

屌以為紐倫

燈到

針了

垃圾垃素係咪冇歐聯

sorry巴打

因為唔想雞湯降班

仲記得有次早段紅左都可以頂到最後贏盤

班仆街點踢波 比人射兩射就入

跑左未

曼贏2粒都得掛

開大啦

入波未呀仆街

未開跑

針啦 抖下了

456粒，唔洗咁好人

廢撚 拖連 拉素

拉素真係賤種黎

屌 英超識唔識入波架

海鮮利入波未

騎師走哂

冇左音樂比利真係廢到一個點

意假都係

你又買左乜

拖連奴入得未

贏左幾場
輸拉素

垃圾廢肯入波未

李城差小小 又入

傻鳩車好沒呀 咁都輸

利-2

利GOAL

有冇人等緊拖連奴入

利狗正氣過垃圾車

斯巴達 西鑽 今日啲上盤 死撚灑

有呀 屌

1;0利

一球盤今日真係輸晒

仆你個街D隊首回大炒完真係隊隊都唔會再搏D黎踢

苦主

5號係咁落飛

好在荷乙回血

二穿一斷拖大波

未跑

冇alberto immobile 同個龍 真係好廢

5號插哂水

入波好冇

美巴補唔補5號

車真係好撚廢 正一垃圾車

拉素保歐聯加對家護級仲買

拉素咪素再刷角啦 屌你老母

雙曼快入

拖大波波-1

得數據禁屌有撚用咩

拉-3c

都唔明濕地點解唔出WILLIAN
明明出親都好生猛

睇黎要轉跑道，移欄

費撚真係垃圾黎

有排搞場馬

SALAH OHOHOH

nec4-1 贏波出局,事前2x1 nec喜伯年收錢

hi

轟廢到

跑跑下轉跑道SETTING

拖連反cup 抽多個派1000 頭十

諗起前屆煞科熱狗比人465

好靜

拖連糕！
快杯

Hi

隊長在天之靈都睇唔起班垃圾

找卡數，奧厄頂實

費倫杯

響未

小朋友想點

支持留

法國真麻煩

拖呀 差一粒 唔入比人入ok?

D細路係馬阿?成條跑道都係細路既喂

移欄

頭十呀 唔洗留啦

真係開閘

史1:1

跑馬變小朋友同樂日

留tg 比你睇

獌no goal 1.5細已入

細路賽跑

雙史好波 繼續入
愛華快入

快啦屌你老母拖連

曼咪刷角啦

比啲號碼班𡃁仔跑住先啦

阿仙奴個場大2.5升到2.1

曼聯竟然英超最多角， 呢隊妹下妹下隊

黃衫nigga係頭馬?

係唔係好多人買左拉素

改左10:35跑

拖連拉素快手Cup

lazio +cccccccc

曼城竟然未入 咩事 留咩力

拖拖大波波

愛同雙般入波

D細路壓完地未呀

刷角啦李城般尼

費撚快杯

唔好呃我啦 馬都未上就話2分鐘開跑

買$10wp個黑鬼細路

買得拉素既都係冇買里昂或者斯巴達， 吸取唔到教訓

雞湯1-1

法國好多nigga

gun

點解費倫要贏 歐霸杯比你踢

史雲斯
韋斯咸

愛炒單刀 我個大呀

仲有3場未入球

CASHED

卡利護級 費撚風流波 -1
點解我會買費撚呢隊閪波

冇錯

般尼同般尼快入

拉素我愛隊 可惜了 感情注都要針

跑出左 99倍

曼聯
車仔

廠果場仲未開記錄

獌狗GOAL

奧雷 哈馬比都愛隊，點揀

你估隊隊都一樣咩

點知真係一撚樣

阿記仲未入 點對得住爺爺

力架係頭馬

城篤屎角都無 唉

韋入未

見到讓一都怯左怯 但我都係多手買

同問

獌都有波入 咩世界

拖多隻2先

鏝半場屌粒先

因為 卡隊 最後一場

反而鏝仲未入 咩世界

場馬幾點開？ 岩岩行開左

見客隊呢排都係公廁比人中出
點知費撚呢隊垃圾仲閪過佢

拖差一球呀屌你

無事既

有無飛補

痴撚線

咁驚

英超全部立即入波

有沒人再買斯巴達

追數真係唔可以急
一急就亂7咁買

史比多球

德乙 英超快入波

係

拖呀拖 唔好撚拖啦 差一球呀

以後唔買

有冇波角球水

拉素..

跑未

利物淪

阿記

0-1爺爺

妓1:0

阿仙奴1-0

My ar dog 1:0

屌你咩拉素

以後買FG算
拉素太閪

阿記1：0

西咸1:0

奧巴美揚

阿記都入埋波 拉素肯入未

21:30 51 基爾 4-2 布倫斯維克
刷角啦屌

韋 -2

買親費倫同綠雞呢兩隊 佢地都係贏唔到

lazio cccc please

拖拖先ok?

般尼差你未入呀

爺爺好波

曼城整粒先

幫巴打叫 拖快入!!!!!!!!!

曼城真係

拖乜鬼 要Cup呀

拉素入兩粒

送比拉素做忌

人地派$1000 我都幫手叫

搬泥1-0

雙般入波啦

般1-0

拉素刷多隻

即刻入

曼城都似開下盤， 呢幾日d 讓一球盤買唒下盤已經爽死

曼城我屌你咩 仲未入

利-1
般尼1:0

屌 費撚得一粒 on9

史2:1

你買主得唔得

雞湯已大

雞湯大波ko

全部波同我爆入 無敵中出 屌爆佢地老母 !!!

利記20

先過一關 史已大

史城大波了

取封侯爵賞，正在今日！

買主開和點算

車快入

鏝

曼城 笑死 下季降班啦

比勒個場

gchi

屌你老母場馬仲跑唔擦跑 成半個鐘

拖連加D油

g chi

屌你拉素，追和先啦屌你

你如果過左5關 會唔會補飛

鏝快入 韋愛快456

LAZIO CCCC PLEASE PLEASE PLEASE

過關針了

水晶宮快goal

拉-1c

好似冇鏝

廢倫個平注我放棄了

拉素 克羅托內 我祝你兩隊空難斷腳死啊

仆街唔通斷德乙大波

21:30 54 基爾 4-2 布倫斯維克
40分鍾奇蹟7角

愛快入456

有無即場玩下

拖記-2c

預埋費倫好嗎

拖連奴 紐倫BO 快入

奧厄點解一球都無入 兩隊真係想降班？

有 , 點解可以咁撚廢

車343主攻好廢

快啲入好唔好

5號又回返水

拉2:2 快cup

14仲正

矛同車反cup

自然贏馬

拉素Goal

仲有8分鐘反Cup啊

針到仆街
里昂,斯巴達,廢撚
成班食屎狗

拉素NG GOAL

糕

拉素杯啦

CUP佢老母啊

準備跑

拉素快入

拉9.5b cashed

14

唔好又比假希望我快Cup

我估曼城唔會輸都唔會贏， 和味濃

黑人隊水晶宮快入

廢車同垃圾曼..

小船必勝

卡數好波
今鋪真係找到卡數

同里昂一樣， 一陣會3:2 , 放心

拖連奴
紐倫堡

曼城最後一場都hea踢

拉素入多球跪求了

賤種鏝

Same

拉素CUP我一世球迷

拖連
拉素

我屌 基爾禾半8全9

拉素含撚啦 射10腳中龍入得2球

世界杯啦，邊個想傷

一黎作客 二黎琴日法甲徳甲班霸

小船大熱

星哥買左細

變左大船

小船變大船

10號極快

跟唔切4連

車仔唔洗杯啦
和都難
半場得1射...
卡數10幾射吊打

拖goal

拖連杯！

Goalll

鈕2:2

冇追post

有巴打派成$2000

嘩有人要派10個一千？？？

TORINO 2-1

10個100姐下話

阿ht 0-1 仲有2.5, 神奇更衣室

係咪有巴打派1000

係咪有人要派錢

lm派1000

拉素落主

希望中我 今日針左5k

到你啦拉素

5place Goooal

跟你lm

21:30 60 基爾 6-2 布倫斯維克
30分鍾奇蹟7角

拉素快手屌多球啦

lM

想睇埋派2千巴張飛，買咁大，一定爽返

5place

美巴針

德乙D超低水大波好撚伏

屌你奧厄

基爾果邊入咁撚多 分d過比勒啦

我

仆街大波斷費撚 屌

bomb

上面個個都唔係派個個 留乜名

紫b 6:2黎講

屌買唔切

半8全9食屎

幾版lm準備出現

拉素同廢車
輸晒
好野

Lm了

拉素快手啦屌

LMLM

[url][/url]

留又唔係留派果個 做乜尻

真係爆5

主隊輸啦好嗎
比我贏1次咁多啦

2-5-12-8？